支那武肺疫苗在阿聯酋獲批註冊上市 抗感染率86% 轉抗體率99%

中國生物新冠疫苗在阿聯酋獲批註冊上市

中國生物研發的新型冠狀毒疫苗，在阿聯酋獲批註冊上市。報道指，阿聯酋當局已覆核中國生物提交的第3期臨床試驗數據，資料涵蓋125個國籍、約3.1萬名志願者，顯示疫苗對抗病毒感染有效性為8成6，中和抗體轉陽率為9成9，能夠百份百預防出現中度和重度病徵，研究亦沒發現疫苗存在嚴重安全隱患。

中國生物疫苗今年9月，已經在阿聯酋獲得緊急使用授權，以保護前線醫護。

原文網址：

感覺現今世代變左不要問只要信

以前講科學都解釋下抗體係對病毒點發揮作用

如果病毒常常變種，其實對變種病毒會唔會失去功能，變成同流感疫苗一樣

中和抗體轉陽率為9成9？
唔明